網上海外訂貨唔應該填便利店地址?

網上店再經速遞送來

我填在就近便利店地址, 件貨過左關,
打去問速遞公司, 係咪會送到便利店, 跟住通知我去拎

佢地話我唔係咁做, 要填都係填住宅/返工地址,
我同間便利店無關係, 唔應該填間便利店

但我見過有人去便利店拎速遞送來d貨

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

人地去拎貨係本身間公司有呢個選址比你揀